都話左圍狗屋 聲援被捕手足 好重要啦

睇下呢位手足心聲
圍狗屋 聲援被捕手足 好重要

推

一方有難 八方支援

最近 我聽到好多咩撚野
圍狗屋就係鬼
衝擊就係鬼
放魔法就係鬼
鬼 鬼 鬼 鬼你老母
只要前線勇武&和理非堅持團結 不割席 不分化 不篤灰
就算真係有鬼 都無撚用
好多人仲未明團結係咩野
團結其中就係要包括埋護短
唔撚理前線手足做左d咩
都要互相援護 o甘就無論班狗 和政權都吹我地唔漲
我好希望 真係可以做到真正的團結

支持圍狗屋但唔好俾理由黑警打大家嘛，
屌~上次深水埗有啲燃樣亂掟嘢，掟唔到黑警佢地又唔會痛，
但就俾佐理由班狗放彈射又清場。

丟野無問題 魔法都無問題
比多d壓力班狗 等距快d崩潰
問題係
宜家班狗無性的 見到班狗開始佈防 就要散 打遊擊 睇定撒退路線

理解

前提係唔送頭